有冇80後巴絲？

唔知你地近況係點

未死得

真名上高登？

職安真漢子

唔係

日日返工放工，生活好無目標，開始想搵啲細藝做下...

我黎緊都應該揾野學下

諗住搵啲咩學丫？

日文，急救

日文我自學 成日停下停下